有冇人聽錄音試過出現以下情況

我： 我呀哥： 我老豆：

事源：老豆想叫呀哥幫book機票
我同老豆係屋企
老豆：仔，幫我訂機票
我：ok
我：來回機票要2XXX
老豆：我再問問你哥搵其他

我哥係hall，以下為wtsapp對話
老豆：仔，幫我訂機票
哥：ok
幾分鐘後
哥：（錄音）搵到了，來回3XXX

老豆聽電話咁聽段錄音：咪住咪住咪住，你細路搵到2XXX喎！
老豆：喂？
老豆：

我：
老豆：
哥：

我睇得明

睇咗2次都唔明

笑

巴打中文有冇2

我仲柒過老豆

翻譯
樓主呀哥用wtsapp錄音
佢老豆以為係平時打電話咁可以即時對話

利申:語言學家

笑死我

你嗰三個icon做乜鳩？

成個post都係笑點

多謝你巴打

Icon用黎做咩？

留言囉

點解會睇唔明...
利申唔係語言學家

你都咪話呀，其實都幾亂

睇翻譯先明

睇左兩次先明

睇左十次左右，終於明

語癌末期

睇一次就明
但見到個翻譯利申係語言學家笑到我

以為係打緊電話？

高汁

睇親呢啲翻譯post都好on9,好好笑

屌咩 語言學家

語言學家

希望巴打可以快啲醫好語癌

樓主老豆以為個功能係對講機
以為撳實個制講咩對方都即時聽到

屌 痾緊屎笑到冇力痾

洗鬼翻譯，一睇就明啦

一睇就明

一睇就睇，但個語言專家咩嚟

語言學家？

睇左五次就明